From AO

Cancer?

下台有撚用咩

被抑鬱

唔好鬆懈
呢啲唔到嗰刻都唔可以信

5大訴求！！！

一句 sick leave 就搞掂林鄭落台呢句廢話
focus 返喺五大訴求

佢落台都唔會解決到問題

落台有撚用，聽日3點直播自捅十刀先算

真

佢落台都仲有四大訴求

勿忘初衷
記住五大訴求！！！

五大訴求呀 林鄭未有普選前最好繼續留係度下

有咗， 老蚌生珠

依家下台已經太遲

五大訴求已經無左下台

唔好亂信啦，咁既圖我都識整啦

如果佢落台更加要出多d黎，
我相信起政府架構有改變既時候，
當有d突如其來既事，
佢地應該更加會陣腳大亂。

冇乜意思，最小都要追究黑警責任。

香港獨立

建議大家唔好只睇熱門

大家記住，就算換左人
訴求未達到，所有野繼續

屌 被下台咋 換湯不換藥呀

唔係好信

佢落台真係無用
淨係追究警暴都仲有排玩落去

唔信

聽日係真再算
不過一切都太遲

五大訴求

黑警問題未解決

我都打到啦

RUMOUR

推

係時候清算啲黑警

七大訴求

又腳痛落台

有抑鬱過多排被自殺

連登啲AO 幫手FC

agger
趁人亂買多啲條件
新政府平息民憤點都要聽

唔信謠言
況且佢落台都冇作用
宜家係 警黑共治港

五大訴求 缺一不可

下台都冇用

係流料既死全家

唔信，覺得唔會由港澳辦宣佈

我信, 而且個勢都似
光頭忠出黎講幾句人話已經似係
但係我地要繼續

五大訴求呀屌你老母!

有7用咩

想恩威並施
迫大家妥協

又腳痛?

唔能信

唔需要FACT CHECK
但最好唔好

係真又有咩用,唔查黑警就咩都假

同五大訴求無關

我唔要林奠下台，我要中立調查查狗！

回覆隻青蛙好笑啲

結論：有人放風辭職，但原來無辭過職，終於搞到俾人炒

但你估係6月咩
已經唔可能透過辭職解決問題

依家查黑警>>>>>>林鄭下台

如果係真, 至少黑警少個後台

唔撚信阿!!!
每幾個星期就有一次 下台

再者我要永續林鄭 香港先有救
佢下台對香港無好處
換左上去 換湯不換藥
一舊屎同兩舊屎

同埋一定要查鳩班黑警

LM LM

佢跳樓死都唔會解決到問題
唔好以為呢筆數就咁算

又放風 今個月第幾次???

唔會信

聽日國務院出黎支持特區政府既工作就有

清算狗隊，白衫黑社會問罪

求下你唔好落
落咗實有人袋住先

依家要爭取政改，雙普選，將親中踢出立法會，先有可能重整警隊，同改法例

早一個半月都可能有救
而家太撚遲

腦瘤？子宮癌？

777秒回

【逃犯條例】網上謠傳林鄭因急病辭職 特首辦主任陳國基強烈否認

釋放被捕示威者呢?

fact check 左係假， 此post 已完，唔好再推。

直播跳樓死 比我地開心下先啦

要落就5個一齊落

落台有撚用
咁多人受傷被補
好夠膽講句，港共之後一定會更加便橫手監控香港人
都唔知有咩出路
但我地一定要爭取五大訴求

6月9落台就有用
6月16可能都有班淺黃同港豬收貨
而家 淋病同成個黑警處自盡都無用呀
呢個係血海深仇

經今日一役 請考慮新抗爭方法

今次唔係03年啦

今日先去完軍營，邊似有病。
0分重作

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

落台 + 撤回會唔會大部份人收貨

就算係真 唔通話[係啊 佢聽日唔撈架喇]咁咩
btw 都冇人要佢落台 5大訴求邊撚到叫佢落台

救下你唔好落台
我地個個禮拜同你玩
睇下班狗死先定我地死先

下面個青蛙icon 答左你

下台都要問責

冇錯

落台都要問責

唔會信

唔信
依家最迫切係要清算黑警

大家唔好鬆懈...下台係無解決問題架

真普選 香港獨立, 好緊要

沒有獨立 哪有自主? 仲記唔記得?

唔好在意林鄭落台與否

根本同香港民主進程無關！

係講佢有mon post, 樓主開左post都未夠15分鐘, HK01寫篇文最慚快都process幾分鐘, 所以你詬政府反應可以幾快... 平時係唔鳩理你

落咗可唔可以叫返佢返來
全靠佢 香港人先可以大和解
冇咗佢 點樣可以和解埋堆未和解的人

落台都照上街
唔清算班狗就會照上街
我理撚得你張建宗定鄺仔陳雲做特首

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

其實近黎遊行既口號已經唔關佢事.....

立即係禮賓府自盡
血書
「月娥非亡港之君汝等乃亡國之臣」

唔理真定假
我哋要5大訴求

ON9
要佢落台直接打個電話叫佢俾信未得囉
洗撚自己開記者會

聽朝一定出黎"充分肯定行政長官工作 準確落實一國兩制"

真係張建宗上咪不斷翻煲佢切割警犬單野囉